林鄭呢個大魔頭，粉碎左成千上萬既家庭

好多家庭就咁支離破碎了

呢個真！ 屌！

無政治智慧 又惡毒

有冇人可以起佢哋屋企底!

屌

個賤婦心腸好惡毒，最好報應係佢兩個仔身上

屌你老母 林鄭月娥

有無人可以殺佢個仔 d無左仔女嘅家長要識做
唔洗係度喊苦喊忽 仲有d黑警嘅仔女呢
點解無人搞無人殺

佢係人渣 賤閪一名 只識奶習近平屁股 的賤人

薯片一早已經預告會變成「撕裂2.0」

點解你要叫人去？

取消佢地英藉未返大灣區住

diablo

因為佢係香港人

好多家庭支離破碎